歐聯決賽：皇家馬德里 大戰 利物浦

期待中

朗朗又爆衫怒露賓

皇迷入黎make some noise plz

皇馬冠軍依家幾倍